波波死左.....:( 想幫佢搞善終服務

唔知有無好心人可以幫幫手，我破產唔夠$

抽水咋下

總之捐啦

唔會課俾你食煙

我幫波波上香咋

$

唔係乞錢呀，係連登有愛，我地自願捐架

1. 毅進星 $100

thx